大埔工業村集體放工

今日既阻收工傳言好多公司都信左
大埔公業村好多人走緊
利申放左工

屌呀 港島呢

唔該搞個2.0 迫咗腦細好耐先肯放人 根本唔搞到佢哋唔知痛

變咗益咗大家

我地老闆：
唔好驚弓之鳥，自亂陣腳，出邊無黑衣人又無差佬，洗咩走

雖然知係假，但我好想收工

肯定係因為阻收工？

仲唔多謝藍絲

咁就一於日日搞

我公司都放左

突然之間又揾到個春袋

公司車中

做左二年第一次早收

集氣夜晚出黎

係 啲老細好似好驚咁 但星期三重大單野佢又唔肯放

今次無野但下次真係又有傳聞一定唔肯放

認真 呢個真係大春袋 諗吓連香港僅餘嘅工業都冇埋會點？而且搞黑心啲門市都唔及搞佢間廠咁有效啦 雖然林奠唔尻理